世界上究竟好仔同渣男嘅比率係幾多呢？

係咪所有男人都用下面黎諗野？

我唔係

1比99

me : all man except me

女人遇到嘅男十個九個都係㗎啦

唔用=好仔？

因為樓豬仲未遇到我

100渣男 , 無好仔

正確

應該無男人會認自已係渣男🤔

就算好仔都係會用下身諗野 不過唔係全部都用咁解 間中都會用個腦分析下

me is good son

咁調轉，好女仔同臭閪嘅比率係？

好仔咪又俾你厭矮毒肥醜

女人遇到既都係仆街
遇唔到既都係好仔
明唔明？

你好彩1%好仔都遇到，你唔好彩99%都遇唔到。

99：1

但係女性係都要痴埋啲渣男度